阿里加巴巴 要輸錢嘛

騰訊d股價又跌價
然後麵咪媽 再祝福美團
破紀錄馬雲都驚訝

邊間教會？

你就教會
我聽得出咩歌喎
跟住讀就唱到出嚟啦

我夠知咩歌，但係票講啱唔啱音嫁青

又有清輸到癲咗